RubberBand - 天光了

天光了
曲：RubberBand 詞：RubberBand / Tim Lui 編：RubberBand 監：RubberBand / Jeremy Cheng

陪你 坐天光
面對漆黑 路不必急趕
跟你 等天光
就算喊吓亦冇乜相干
幾辛苦都有彎轉 最後發現那段斜路好短

就算 世界太怪
若你 世界被壓抑
不緊要 錯不在自己
伴你對抗洩氣 伴你再上路一起
天光了 來吸一口氣

光一到 大地暖
驅開這霧霾天氣

就算 世界太怪
若你 世界被壓抑
不緊要 錯不在自己
別要太快放棄 伴你再上路一起
漆黑裡 從不丟低你

天光了 是新的轉機 這一次 來一起爭氣

加油，你絕不孤單

多謝rubberband

C AllStar嗰首is better

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

有per se首新歌
香港其實好多歌手都好有良心

Rubberband真係清泉
早幾年已經有睜開眼